目標零被捕，拖長戰線，慢慢煲

幾乎每次遊行集會我都有去，唔係走到最前但都會留到好夜，我有老婆仔女，如果冇負擔我都會走前D.
入正題，根據最近7月份既觀察:

- 黑警將清場時間越推越早
- 遊行/示威完既1-2個鐘算係比較安全，過左呢段時間唔走就好高危
- 輿論已經開始對黑警亂用武力、示威者被毆、被捕開始麻木
- 最勇果班應該唔超過1000人, 每次都有數以十計手足被補，按咁推算，再過多一個月，軍力已經大減10-30%，9月開始學生又唔得閒，隨時成個運動就進入低潮
- 黎緊大型活動有8.31, 9.28??, 10.1

係時候要退一退, 遊行/集會照出來但唔好同黑警撐咁耐, 可以衝/包既地方 (立法會/警總/中聯辦...)都試過了，民居地方更冇野值得衝/包，死守價值好低. 強調我係勇武和理非都支持, 只係呢個moment我覺得唔適合太勇武。

要轉一轉mode, 諗下D新idea, keep住民情, 引起外媒注意, 要諗新計.
以下係一D提議: (部份係之前手足's idea)
- 手挽手慢步遊行
- 入夜後全場用手機banner app顯示同一個口號 (夠一千人做已經好L震撼!!!)
(7.27機場集會唔少巴絲打有用，好搶眼，用tablet更佳)
Banner app (iOS):
Banner app (Android):

- 行行下全體靜坐
- 集體行為藝術 (90%人扮黑警，10%人扮示威者) / 跳舞

有一個抗爭未試過，就係朝早730交通銀行/ifc金管局呢啲地方聚人，快閃佔中，點睇

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

Push

如果叫口號舉banner有用
有邊個想勇武？

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

重點唔係否定勇武，從來我都覺得和理非同勇武係相輔相成，如果冇6.9就冇6.12，冇6.12就未必有6.16...

冇野係絕對有用或冇用，係有幾多用。無論和理非和勇武，如果形式唔變，功效係會慢慢diminish架。

係人數有限情況下，諗多d idea去catch attention，keep住民情係好重要，黎緊選舉民情冷卻就死得。

如果勇武方面有咩新idea都歡迎提議! 不過我諗唔到。

每次傷廿幾三十個 ， 就算唔拉， 點拖長？

首先要夠人多，人少黑警做野快到你唔信。
快閃可以。

今日中環見

所以真係要諗諗，再咁落去可以維持到幾耐。
黑警既惡行全世界都睇到，民意我地贏晒，短期冇必要同死差佬對峙。